成班傻閪都唔知你地出來做乜

成班傻閪擔住把遮出來行，預左比人打到爆缸咁撚樣
抵你地死，警犬講得岩，係你地自己出來申請比人打